[4月新番]巴哈姆特之怒 VIRGIN SOUL 第14話

故事簡介
神擊的巴哈姆特 GENESIS續篇VIRGIN SOUL為原創路線
兩位新主角，分別是天真活潑的賞金獵人美少女ニーナ，以及剛剛繼任為王的夏利歐斯十七世。兩人相比之下，ニーナ渾身上下洋溢著光明的氣息，然而這位新國王卻似乎比前作《GENESIS》那個縱情酒色的老祖公「夏利歐斯十三世」還要更陰險、更冷酷；他不畏神明、不怕惡魔，甚至企圖使用『禁忌之力』來胡作非為……

STAFF
原作：Cygames
制作：MAPPA
監督：さとうけいいち
脚本：大石静
キャラクターデザイン：恩田尚之
美術監督：中村豪希
音楽：池頼広
撮影監督：淡輪雄介
VFX スーパーバイザー：森川万貴
エフェクトアニメーション：橋本敬史
色彩設計：三笠修
CG ディレクター：伊藤敬之
編集：廣瀬清志
音響効果：勝俣まさとし

CAST
ニーナ・ドランゴ：諸星すみれ
シャリオス 17 世：梅原裕一郎
ファバロ・レオーネ：吉野裕行
カイザル・リドファルド：井上剛
アザゼル：森田成一
リタ：沢城みゆき
バッカス：岩崎ひろし
ハンサ：森久保祥太郎
ジャンヌ･ダルク：潘めぐみ
ソフィエル：坂本真綾
ディアス・バルドロメウ：間宮康弘
アレサンド・ヴィスポンティ：小野賢章
ムガロ：???

TBS第2集起播放時間
毎週金曜 25:55-

HKT24:55

直播如有：00:55

巴哈姆特之怒 GENESIS 線上

巴哈姆特之怒 VIRGIN SOUL 線上

官網

#14 Homecoming 予告

萬歲

萬歲
明明係個仆街，依家變到有d鍾意佢

其實佢都係想人類唔洗再比神同魔族恰姐

對人族黎講真係好皇帝

入村嗰陣我比個氣氛感動咗
畫面配上bgm簡直一流
tv動畫有呢個質素真係好痴線

上季1話1萬頁(今季無提)

人地晚上2300~2600播都係全季3萬頁以內

貞德
一直比自己變做黑貞德嘅罪惡感困住,仲要同自己個仔分隔兩地

不過貞德新衫好型
新OP好正,係ED之後似係巴哈姆特又要出現,?
今次睇怕都係皇帝用最終兵器打巴哈姆特,希望唔洗死
龍村村長個聲優係野澤雅子
爆炸頭又消失咗

睇黎路西法有得出場

原來預告個畫面係佢阿婆
入村個bgm

用個碌炮射落巴哈到會點?

重傷除非兩面都同時出技

屌個op 係咪英文黎 啲尾音咁德文feel 嘅

好難講,第一季開頭撒旦 + 奧丁 +宙斯先叫封印到巴哈

佢話碌炮同巴哈一樣係禁忌,應該都有返巴哈咁上下實力掛
會唔會隻手只係其中1part,完全體係人型

國王盲眼+傷隻手去召喚隻手出黎（可能要隻眼去瞄）
可能獻祭全身就出到成個巨人

完左月色 變左每個星期都係等呢套
佢d佢畫同bgm簡直世界級

阿薩由三男主之一淪落到只會ED出現嘅搞笑役
不過op有路西

咁全身召喚到,到時又邊個控制

今集女主出浴玩腳玩咗幾耐

暴走

竟然無人提OP2?

內容先唔講, 就係今次第14集開始新OP 已經係電影級燒錢

OP2 LINK

上面位人兄放咁大隻字做咩
我上面咪提過新OP囉